係咪啲乸乸地既0仔都好撚淫？

好想識佢地

係 仲好大食

你問吓自己係咪囉

邊有0仔唔淫嫁？

好多都唔淫啦
大把死魚

屌唔落

With u?

全程唔用手含爆你都得

一睇就知係叫緊我啦

一定係

見過好乸既男仔但有女朋友

肌肉型零仔先淫

乸乸地既1仔呢?

有冇聽過少女攻？

死基佬 等生愛滋啦

未見識過三次元嘅少女攻
你係咪少女攻?

你生人哋都未生啦柒菇碌
啊唔係 毒撚連啪嘅機會都冇點生

我係鬼畜攻

異性戀冇愛滋